ANA停飛2月17日至3月28日期間香港往返大阪航線

因應武漢肺炎疫情蔓延，全日空ANA今日決定暫時停飛2月17日至3月28日期間香港往返大阪航線。
多謝林奠！

禁入境近了

本身呢班機時間唔太岩香港人搭，運貨專機黎

政府唔封, 航空公司自己封
都岩既, 冇日本員工想飛香港